[討論] 香港獨立

喺隔離post見到有人想開放討論香港獨立
唔明點解依家無啦啦要嗌香港獨立

於是開咗個post集思廣益
一齊討論吓有咩條件有利香港獨立
或者可以做啲咩令到獨立更成功

好多人剩係識話其他人唔討論，剩係識ban
但其實佢哋都冇引導人討論
所以依家下面開放畀大家討論
甚至組織到平台畀大家向嗰個方向發展

小弟拋個磚
啱啱喺隔離post討論到武力，軍隊唔係最重要
最重要係有盟友，其他國家支持
啫係打國際線
咁究竟點樣可以令其他國家支持
係咪要畀着數佢哋

推！

需要有更多人討論

集思廣益！

點樣爭取盟友！

光

復

香

港

依家連出黎遊行都少咗好多人
加上香港有駐港解放軍
美國講到明話唔支持香港獨立
香港作為中國既一個白手套城市，如果獨立咗之後靠咩為生？對於國際黎講有咩吸引力？
如果要講獨立最好時機就應該係回歸之前，即係依家堆廢老提出，而唔係回歸咗22 年既今日
講主權，一定要有自己既武裝部隊
現時香港完全冇條件獨立
依家最好既結果就係香港攬炒
利申：唔係五毛，光復香港 時代革命

依家國際冇人會支持你，solomon啱啱都話搞掂立法會先，我覺得要令普遍市民支持獨立。方法係如果將來有時機等到支那政權變天嘅話，我哋就有say可以自決前途，
嗌句口號其實冇乜嘢（我覺得），無謂糾結於句口號上，反正五大訴求都只係一句口號，政府冇理過，反而可以吸引更多人關注，增加同路人，
五大訴求係一個踏腳石，假設五大訴求達成（which is係依家民意支持），呢個可以係一個折衷嘅方案，假如獨立失敗（touchwood），真普選可以令香港接近於獨立嘅狀態。如果有五大訴求，可以令到條路易行啲。
軍事革命基本上冇乜可能，香港人唔係做呢類嘢嘅人
關於令多啲人支持，都係不外乎嗰啲方法，e.g.你俾中英聯合聲明呃咗35年係對家太奸，再俾佢呃多28年就係你蠢etc.
嗰啲咩獨立之後點樣生存有冇軍隊etc，當獨立嘅時機嚟到呢啲都唔會係問題，因為我嘅睇法係共產黨唔死，獨立都係冇可能，呢個可能係橫跨好多代，所以教育下一代都好重要。

其實嗌口號已經有機會令外國唔支持...

依家一定係唔支持，你嗌唔嗌佢都係唔支持架啦，掉轉諗你憑咩要人依家支持你，當務之急係先爭取五大訴求，運動方針可以唔變，同一時間令更多市民支持，因為連登實在太撚小眾，口號宣傳唔係target外國，係自己人。

當時機嚟到外國自然會支持，因為呢個係民主自決反映出嚟嘅真實民意，當然要有機會做到一次咁樣嘅公投嘅嗰一日，我就覺得係支那變天嘅嗰一日

講得出 「獨立之後靠咩」
仲話自己唔係五毛⁇

要獨立一係搞普選一係另起爐灶
連個base都冇外國點支持

點解話只做不講，因為美國唔想你講，唔係怕左美國定點，係只有美國幫手先有機會做到，冇美國支持神早出曬坦克變左新疆，而家先努力配合美國搞到中共支爆先。

點解唔係原post討論

而係不停開新post狂洗

啱 拉

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

獨立之後阿爺仲比面我地？即刻打撚柒你

哈 你阿爺姐

Push